POTPLAYER 播唔到DVD碟 / 出字幕

買左隻DVD 戲諗住電腦睇
點知用POTPLAYER 禁開啟DVD 就無反應播唔到
就咁開VTS_01_0 就播到但出唔到字幕

試過KMPLAYER 都唔得
用ACE / VLC 就出到但D 音效/畫質又無POT 咁好
有無巴打知可以點搞

用VLC/ Mpc-hc

自冇睇內文

Btw你條女乜料

陳年DELL 廠機
I5 2320
GT530 1GB GDDR3